[無需用腦IQ題] 估代表低級警員嘅卡通人物？

唔好影衰pc狗

Sorry